各位係出面抗爭緊嘅時候 呢位仁兄喺度打呢啲嘢

話說呢個係我中學同學
大家行街行到攰就去IG留言啦

都係個句 見唔對路就好走
萬事小心
光復香港，時代革命

On9仔有樣睇

LOL

推

廢青？
你有冇出過泥吖撚樣

講唔犯法怕咩嗰d人真係好on9
而家唔係話怕犯法要引渡
係怕送"中"
引渡其他國家根本冇人驚

佢中學係學校瀨屎